覺唔覺搞gay潮流令唔搞gay 好out?

身邊嘅朋友原來都幾多gay佬

成日談論街頭啲靚仔同韓星話邊個正

直嘅反為會比人覺得乜咁out 接受能力低又古板

成日話食靚仔好過你地食女豬扒

男人扑嘢最了解男人嘅需要呢啲道理(定歪理)

連燈=潮流

連登嘅gay佬有無20%男

講到咁out 咁你仲唔中途轉gay?

真
我都開始搞了
囡囡都覺得我潮左不少
女都食多左

潮流若興食屎呢

係呀，咁吊咗幾多仔

興先算